I use bno but my English is suck

Wt can I do??

Google translate

Jm9?

Google translate = your friend

It’s ok
Learn now

it means that holding the passport doesnt make you one of the people

whats that for? you should post on other channels instead.

So many ppls is HKSARS holder but don’t know Cantonese. Thx

Some of my friends hold American passport but their English sucks
It doesn’t matter if you hold a foreign passport but can’t speak the language.
What matters is if you are willing to learn the language on your own
You can do it

Haha that’s true

I don’t know sick sung go

Denounce your british nationality and be a proud Chinese in great bay area

die !

Go back to 吹水台

Silly post. No need to push

Learn eng do grammar particle n be brave to speak in eng

Learn. Starting here (hard lol) and reading/listening to English media sources. Hell, even Netflix English subtitle helps.

You have to understand the meaning of world
Anything trivial should go away

Bno is useless anyway

are you girl or boy?

I go to school by bus

Many Chinazians hold US or Canada or other English speaking country’s passport but cannot speak or even understand English.

Learn more eng social media can help you

Practice makes perfect

Cancel it!

Stay here and learn english with people here